"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[240784],{240784:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"タバコを吸いたいです","s2":"どこで喫煙できますか","s3":"タバコが欲しいです","s4":"麻薬を吸ってもいいですか","s5":"草を吸ってもいいですか","s6":"大麻を吸ってもいいですか","humanReadableQuestion":"ホステルで喫煙できますか？","humanReadableAnswer":"喫煙は、部屋や共通のテラスなど、ホステルのどのエリアでも許可されていません。 <br><br>\\n\\nこのポリシーは厳密に施行されており、それに従うことができないゲストは去るように求められます。このポリシーはすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"どこで電子タバコを吸えますか","s2":"ベイプしたい","humanReadableQuestion":"ホステルでベイプできますか？","humanReadableAnswer":"コモンルームのテラスや、自分の部屋のバルコニー（利用可能な場合）でベイプできます。ホステル内ではベイプしないでください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"大麻を吸いたいです","humanReadableQuestion":"大麻を吸ってもいいですか?","humanReadableAnswer":"イタリアでは大麻は医療用または工業用にのみ合法的に販売されています。ホステル内での大麻の喫煙は固くお断りしておりますので、ホステル内への大麻の持ち込みや周辺での喫煙はご遠慮ください。  このポリシーがすべての人に適しているわけではないことを理解していますので、ご宿泊をご予約いただく前にこのポリシーをご検討くださいますようお願いいたします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"BYO","s2":"自分の酒を持ってきてもいいですか","s3":"ホステルにはワインオープナーがありますか","s4":"自分の酒を買う","s5":"自分のアルコールを飲む","s6":"自分のアルコールを飲みたい","humanReadableQuestion":"自分のアルコールを持参できますか？","humanReadableAnswer":"ゲストは、ホステルの外で購入したアルコールをホステルに入れたり、敷地内で消費したりしないようお願いします。 <br><br>\\n\\nこのポリシーは厳密に施行されており、それに従うことができないゲストは去るように求められます。このポリシーはすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"何時にノイズ制限が必要です","s2":"何時にノイズを止めなければなりません","s3":"ノイズを軽減する必要があるのは何時ですか","humanReadableQuestion":"ノイズ制限はいつ始まり、それはどういう意味ですか？","humanReadableAnswer":"ポジターノの町には、地元の警察によって施行されている真夜中に始まる騒音制限があります。ホステルには午後11時45分に始まる騒音制限があり、その時点でゲストに会話のボリュームを維持し、音楽をオフにするように依頼します。 <br><br>\\n\\nゲストがホステルの騒音制限に従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。騒音制限はすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"音楽を演奏できますか","s2":"何時に音楽を止めなければなりませんか","s3":"何時に音楽を止めなければなりませんか","s4":"音楽の演奏をやめなければならないのは何時ですか","s5":"音楽の量を減らす必要があるのは何時ですか","humanReadableQuestion":"音楽をかけることはできますか?できる場合は夜何時までですか?","humanReadableAnswer":"音楽は午後11時45分まで再生できます。この時間の後、ポジターノの市庁舎には騒音制限があります。一部のゲストは、この時間以降静かに音楽を演奏したいと思っているかもしれませんが、3つの理由でそれを許可することはできません。 \\n\\n1）静かな音楽は、多くの場合、継続的に大きな話につながります。 <br>\\n2）一人の人が静かに考えるものは、特にアルコールを消費した後、他の人によってそのように認識されないかもしれません。<br> \\n3）静かな音楽は、時間の経過とともに徐々にボリュームになります。私たちはこのポリシーを実施し、ゲストがそれに従うことができない場合は去るように頼むかもしれません。 <br><br> \\n\\nゲストがホステルの騒音制限に従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。騒音制限はすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"音楽スピーカーを使用できますか","s2":"何時にスピーカーをオフにしなければなりませんか","s3":"何時にスピーカーをオフにしなければなりませんか","s4":"スピーカーの音量を下げる必要があるのは何時ですか","humanReadableQuestion":"スピーカーを通して音楽を演奏できますか？","humanReadableAnswer":"音楽は午後11時45分まで再生できます。この時間の後、ポジターノの市庁舎には騒音制限があります。一部のゲストは、この時間以降静かに音楽を演奏したいと思っているかもしれませんが、3つの理由でそれを許可することはできません。 \\n\\n1）静かな音楽は、多くの場合、継続的に大きな話につながります。 <br>\\n2）一人の人が静かに考えるものは、特にアルコールを消費した後、他の人によってそのように認識されないかもしれません。<br> \\n3）静かな音楽は、時間の経過とともに徐々にボリュームになります。私たちはこのポリシーを実施し、ゲストがそれに従うことができない場合は去るように頼むかもしれません。 <br><br> \\n\\nゲストがホステルの騒音制限に従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。騒音制限はすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"テラスは深夜0時以降閉まります","s2":"デッキは真夜中を過ぎると閉まります","s3":"パティオは真夜中以降閉まります","humanReadableQuestion":"真夜中以降に共同テラスを使用できますか？","humanReadableAnswer":"ゲストはホステルの規則に従っている限り、いつでも共用テラスを使用できます。これらの規則について疑問がある場合は、ホステルが提供する規則のリストを確認してください。 <br><br>\\n\\nゲストがホステルの騒音規制に従っていただけない場合、ご退場をお願いする場合がございます。騒音制限はすべての方に適したものではないことを承知しておりますので、ご宿泊をご予約いただく前にこの点をご考慮くださいますようお願いいたします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"バーのクローズタイム","s2":"バーの最後の注文","s3":"ラストオーダーは何時ですか","s4":"バーは何時に閉まりますか","s5":"バーはいつ閉まりますか","s6":"最後の注文はいつですか","humanReadableQuestion":"バーはいつ閉まりますか？","humanReadableAnswer":"ホステルは1日24時間飲み物を提供するライセンスを取得していますが、通常、午後11時45分に町の騒音制限がキックインする前に午後11時30分に最後の注文を呼び出します。これは、町の規制に従うのに役立ち、真夜中以降に眠りたいゲストのニーズにも対応します。夜遅くに飲み物を飲みたい場合は、メインビーチのビーチバーまたはナイトクラブのいずれかを訪れることができます。これらは同じ騒音制限の対象ではなく、その後開いたままです。 <br><br>\\n\\nゲストがホステルの騒音制限に従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。騒音制限はすべての人に適しているわけではないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"飲み物を買うのはいくらですか","s2":"飲み物の値段はいくらですか","s3":"バードリンクはいくらですか","s4":"バー価格","s5":"飲み物はどこで買えますか","s6":"バーで飲み物を買いたいのですが","humanReadableQuestion":"どうすれば飲み物を買うことができますか？","humanReadableAnswer":"ホステルでのドリンク代の支払い方法は 3 つあります: <br><br>\\n\\n1. ドリンク付きの食事プランを購入します。 <br>\\n2. ドリンク代は現金で20%割引になります。 <br>\\n3. ドリンクの注文と支払いはカードで行います。"},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"バーメニューはどこにありますか","s2":"バーメニューを読みたいです","s3":"バーメニューを見たい","s4":"バーメニューが見つからない","humanReadableQuestion":"バーメニューはどこで見つけられますか?","humanReadableAnswer":"バーメニューは下記をご覧ください。  メニューを共有したい場合は、メニューの右上にある QR コードを他のゲストに見せるだけです。","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"バーメニュー"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"ホステルのルールは何ですか","s2":"ルールが多すぎると思います","s3":"なぜホステルには愚かなルールがあるのか","s4":"なぜこんなにルールが多いのか","s5":"なぜ多くのルールをするのか","humanReadableQuestion":"ホステルにはどのようなルールがありますか？","humanReadableAnswer":"すべてのゲストの安全性と楽しみを確保するための一連のルールがあります。また、これらのルールは、私たちが法的に準拠していることを保証します。詳細については、ルールのリストをご覧ください。 <br><br>\\n\\nゲストが1つ以上のルールに従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。私たちは私たちのルールが誰にも受け入れられないかもしれないことを理解しているので、私たちと一緒に滞在を予約する前に、あなたはこれを考慮してください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"去るように頼まれた","s2":"誰かがホステルの規則を破った","s3":"ホステルのルールを破ってしまいました","humanReadableQuestion":"ホステルのルールを破ったらどうなりますか？","humanReadableAnswer":"ホステルでは、すべてのゲストの安全性と快適さを確保するために、実施されている規則と規制に従うためにゲストに依存しています。私たちは、ゲストが敬意と整然とした環境を維持するために自分の役割を果たすと信じています。ただし、ゲストがホステルのルールに従わないことを実証した場合、他のゲストの幸福とホステルの全体的な機能を保護するために、去るように頼むことができます。ご理解と協力をありがとう。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"水を飲んでもいいですか","s2":"ホステルは飲みやすいです","s3":"水は飲んでも大丈夫ですか","humanReadableQuestion":"ホステルの水は飲めますか？","humanReadableAnswer":"ホステルの水道水は安全に飲めます。  ホステルに供給する水道会社から配達されたものなので、安全に飲むことができます。  ただし、ホステルでは受け取った水を濾過し、水質を改善し、硬度を下げています。 <br><br>  \\n\\nバーエリアには飲料水を備えたウォータークーラーも備えております。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"冷蔵庫を使用できますか","s2":"共用冷蔵庫はどこにありますか","s3":"ゲスト用の冷蔵庫はありますか","humanReadableQuestion":"ホステル冷蔵庫はどこですか？","humanReadableAnswer":"ホステルにはゲストが使用できる冷蔵庫があり、生鮮食品を保管できます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"キッチンを使用できますか","s2":"共同キッチンはどこですか","s3":"来客用のキッチンはありますか","humanReadableQuestion":"ゲスト用キッチンはどこにありますか？","humanReadableAnswer":"ホステルには、ゲストが使用できるキッチンがありません。ただし、プレート、ナイフとフォーク、塩とコショウ、食物を加熱するための電子レンジを提供できます。リクエストに応じてお湯を提供することもできます。支援が必要な場合、または特別なリクエストがある場合はお知らせください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"ホステルはリサイクルしますか","s2":"ゴミを分離しますか","humanReadableQuestion":"ホステルではゴミの分別やリサイクルは行っていますか?","humanReadableAnswer":"はい、ゴミの分別・処理体制を整えております。すべてのゴミは、紙、プラスチック、ガラス/瓶、有機物、その他の 5 つのカテゴリのいずれかに分類されます。このように廃棄物を分別することで、可能な限りリサイクルし、環境への影響を減らすことができます。清潔で持続可能なホステルを維持するためにご協力いただきありがとうございます。"},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"私のゴミはどうすればいいですか","s2":"ゴミ箱はどこですか","s3":"ゴミ箱はどこですか","s4":"ゴミを捨てたいです","s5":"ゴミを投げたいです","humanReadableQuestion":"ゴミはどこに捨てればいいですか？","humanReadableAnswer":"ホステルでゴミを処分するための3つのオプションがあります：<br><br>\\n\\n1.共同テラスにはビンがあります。 <br>\\n2.各部屋には、便利なビン/ゴミ箱があります。 <br>\\n3.大型または重いアイテムを支援する必要がある場合は、スタッフに渡すことができ、私たちはあなたのためにそれを世話します。 <br><br>\\n\\nホステルを清潔できれいに保つのを手伝ってくれてありがとう。"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"友達を連れてホステルを訪ねてもいいですか","s2":"訪問者を連れてきてもいいですか","s3":"私の両親はホステルを訪れることができますか","s4":"誰か私を訪ねてもらえますか","s5":"友達が私を訪ねてくれますか","s6":"友達がホステルに来てくれますか","humanReadableQuestion":"友人 /親relative /などをホステルに持って来ることはできますか？","humanReadableAnswer":"ゲストの安全性とセキュリティを優先します。 <br><br>\\n\\nこれは、登録されたゲストのみが敷地内にいることを保証し、継続的に施設にいる能力を評価することを意味します。その結果、朝食、バーでの飲み物、その他の毎日のホステルサービスを提供するなど、ホステルに滞在していない人に対応することはできません。  このポリシーをサポートするために、ゲストは非ゲストの訪問者をホステルに連れて行かないようお願いし、このポリシーを厳密に実施します。 \\n\\nゲストがこのポリシーに従うことができない場合、私たちは彼らに去るように頼むかもしれません。このポリシーはすべての人に受け入れられないかもしれないことを理解しているので、滞在を予約する前にこれを検討することをお願いします。 <br><br>\\n\\n私たちのホステルの安全性とセキュリティを維持するためのあなたの理解と協力に感謝します。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステルのルール"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"タクシーを手配するにはどうすればよいですか","s2":"タクシーを予約するにはどうすればよいですか","s3":"どうすればタクシーに連絡できますか","s4":"どうすればタクシーを見つけることができますか","s5":"タクシーの予約方法を教えてください","humanReadableQuestion":"どうすればタクシーを注文できますか？","humanReadableAnswer":"タクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"ホステルはタクシーを整理します","s2":"ホステルでタクシーを予約する","s3":"ホステル連絡タクシー","s4":"ホステルでタクシーを探す","s5":"ホステルスケジュールタクシー","humanReadableQuestion":"どうすればタクシーを注文できますか？","humanReadableAnswer":"タクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"ホステルはタクシーを整理します","s2":"ホステルでタクシーを予約できますか","s3":"ホステルからタクシーに連絡できますか","s4":"ホテルはタクシーを見つけることができます","s5":"ホステルはタクシーをスケジュールすることができます","humanReadableQuestion":"どうすればタクシーを注文できますか？","humanReadableAnswer":"タクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"タクシーを整理したいです","s2":"タクシーを予約したいです","s3":"タクシーに連絡したい","s4":"タクシーを見つけたいです","s5":"タクシーをスケジュールしたいです","s6":"タクシーが欲しいです","humanReadableQuestion":"どうすればタクシーを注文できますか？","humanReadableAnswer":"タクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"どこで服を洗うことができますか","s2":"どうすれば服を洗うことができますか","s3":"服を洗いたいです","s4":"洗濯はどこでできますか","s5":"洗濯はどうすればいいですか","humanReadableQuestion":"一番近いコインランドリーはどこですか？","humanReadableAnswer":"私たちのホステルに最も近いコインランドリーは、L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina＆C。Sasと呼ばれ、ホステルから350メートルまたは1150フィートに位置しています。コインランドリーの営業時間は年間を通じて異なる場合があるため、最新の情報についてはGoogleビジネスリストを確認することをお勧めします。コインランドリーを使用するときの便利なオプションの1つは、洗濯物を降ろし、その日に外出してから1日の終わりに集めることです。コインランドリーのスタッフは、あなたのために服を洗って、乾燥させ、パッケージ化します。自分で服を洗うことでお金を節約できますが、コインランドリーのマシンは忙しい傾向があるため、スタッフがあなたのために洗濯をしてもらう方が便利かもしれません。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"道順と営業時間：コインランドリー"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"洗濯機はどこですか","s2":"ゲストはどこで服を洗うことができますか","s3":"ゲスト用洗濯機はどこにありますか","s4":"どこで服を洗うことができますか","s5":"どうすれば服を洗うことができますか","s6":"服を洗いたいです","humanReadableQuestion":"ホステルの洗濯機はどこにありますか?","humanReadableAnswer":"施設の広告リストによると、ホステルには現場に洗濯施設がありません。  これは、洗浄施設と乾燥施設の両方のスペースが限られているためです。 <br><br>\\n\\n最寄りのコインランドリーは、ホステルの350メートルまたは1150フィート以内にあります。  L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina＆C。SASと呼ばれ、ホステルから350メートルまたは1150フィートに位置しています。コインランドリーの営業時間は年間を通じて異なる場合があるため、最新の情報についてはGoogleビジネスリストを確認することをお勧めします。コインランドリーを使用するときの便利なオプションの1つは、洗濯物を降ろし、その日に外出してから1日の終わりに集めることです。コインランドリーのスタッフは、あなたのために服を洗って、乾燥させ、パッケージ化します。自分で服を洗うことでお金を節約できますが、コインランドリーのマシンは忙しい傾向があるため、スタッフがあなたのために洗濯をしてもらう方が便利かもしれません。私たちとの滞在中にこのオプションを検討していただきありがとうございます。 <br><br>\\n\\nご理解いただきありがとうございます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"道順と営業時間：コインランドリー"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"タオルをどこに吊るして乾かせばいいですか","s2":"ゲストはどこでタオルを乾かすことができますか","s3":"どうすればタオルを乾かすことができますか","s4":"タオルを乾かしたい","humanReadableQuestion":"タオルはどこで乾かせばいいですか？","humanReadableAnswer":"タオルを吊るして乾燥させる必要がある場合は、部屋の設備に応じていくつかのオプションを検討してください。以下の 2 つの点に留意してください。<br><br>\\n\\n部屋にテラスがある場合は、そこでタオルを干すことができます。これは物を乾燥させるための便利で効果的な方法です。 <br>\\nお部屋にテラスがない場合は、お部屋でタオルを吊るして乾かすことができます。部屋のスペースとレイアウトに注意し、風通しがよく邪魔にならない場所を見つけるようにしてください。 <br><br>\\n\\nこれがあなたの洗濯ニーズに役立つことを願っています。ご質問がございましたら、お気軽にお問い合わせください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"物を吊るして乾かす","s2":"私の物を置く物干しラックはどこにありますか","s3":"回転式乾燥機はどこにありますか","s4":"物を乾かすにはどうすればよいですか","s5":"物を乾かしたい","humanReadableQuestion":"どこで物を乾かせばいいですか？","humanReadableAnswer":"乾燥するために物を掛ける必要がある場合は、部屋のアメニティに応じて考慮すべきいくつかのオプションがあります。留意すべき2つのことがあります：<br><br>\\n\\nあなたの部屋にテラスがある場合は、そこで乾燥させるためにあなたのものを掛けることができます。これはあなたのものを乾かすための便利で効果的な方法です。 <br>\\nあなたの部屋にテラスがない場合は、あなたの部屋で乾燥させるためにあなたのものを吊るすことができます。部屋のスペースとレイアウトに注意してください。また、換気があり、邪魔にならない場所を見つけてみてください。 <br><br>\\n\\nこれが洗濯のニーズに役立つことを願っています。ご質問がある場合は、尋ねることをためらわないでください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"乾燥させるために服を掛けます","s2":"衣類乾燥機はどこですか","s3":"回転式乾燥機はどこにありますか","s4":"どうすれば服を乾かすことができますか","s5":"服を乾かしたい","humanReadableQuestion":"どこで服を乾かせばいいですか？","humanReadableAnswer":"乾燥させるために服を吊るす必要がある場合は、部屋のアメニティに応じて考慮すべきいくつかのオプションがあります。留意すべき2つのことがあります：<br><br>\\n\\n部屋にテラスがある場合は、服を垂らして乾燥させることができます。これはあなたのものを乾かすための便利で効果的な方法です。 <br>\\n部屋にテラスがない場合は、服を吊るして部屋で乾燥させることができます。部屋のスペースとレイアウトに注意してください。また、換気があり、邪魔にならない場所を見つけてみてください。 <br><br>\\n\\nこれが洗濯のニーズに役立つことを願っています。ご質問がある場合は、尋ねることをためらわないでください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"服のアイアン","s2":"衣類アイロンはどこですか","s3":"服用の鉄はどこにありますか","s4":"服にアイロンをかけるにはどうすればよいですか","s5":"服をアイロンをかけたいです","humanReadableQuestion":"鉄はどこですか？","humanReadableAnswer":"宣伝されている設備リストによると、ホステルにはゲストが使用できるアイロンがありません。ただし、衣服のしわを伸ばすのに役立つ衣類矯正剤があります。衣類矯正装置を使用する必要がある場合は、バー/レセプションエリアまでお越しください。喜んでお手伝いいたします。ご理解いただきありがとうございます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"ヘアドライヤー","s2":"髪を乾かすにはどうすればよいですか","s3":"髪を乾かしたいです","humanReadableQuestion":"ヘアドライヤーはどこにありますか？","humanReadableAnswer":"ホステルには、ゲストが使用できるヘアドライヤーがいます。ヘアドライヤーを借りる必要がある場合は、バーエリアで私たちに会いに来てください。喜んでお手伝いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"南京錠を借りたいです","s2":"どこで南京錠を手に入れることができますか","s3":"南京錠はどうやって入手できますか","s4":"南京錠が欲しい","s5":"ロッカーをロックしたいです","s6":"南京錠を借りるにはどうすればよいですか","humanReadableQuestion":"ロッカーに鍵をかけるにはどうすればよいですか?","humanReadableAnswer":"ホステルには、ゲストが10ユーロのデポジットに使用できる南京錠があります。南京錠を借りる必要がある場合は、バーエリアで私たちに会いに来てください。喜んでお手伝いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"タオルをどこで交換できますか","s2":"タオルを交換するにはどうすればよいですか","s3":"タオルを変えたいです","s4":"タオルはどこで交換できますか","s5":"どうすればタオルを交換できますか","s6":"タオルを交換したいです","humanReadableQuestion":"タオルはどこで交換できますか？","humanReadableAnswer":"タオルは、必要なサービスとしてすべてのゲストに提供されます。ホステルには、タオル交換に2ユーロのレンタル料金を請求することにより、このコミットメントと環境に関する考慮事項のバランスをとるシステムがあります。タオルを交換したい場合は、バーエリアで私たちに会いに来てください。喜んでお手伝いします。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"新鮮なタオルはどこにありますか","s2":"どうすれば新しいタオルを手に入れることができますか","s3":"新鮮なタオルが欲しいです","s4":"ビーチタオルはどこで買えますか","s5":"ビーチタオルを手に入れるにはどうすればよいですか","s6":"ビーチタオルが欲しいです","humanReadableQuestion":"別のタオルはどこで入手できますか?","humanReadableAnswer":"タオルは必要なサービスとしてすべてのお客様に提供されます。ホステルでは、追加のタオルのレンタル料として 2 ユーロを請求することで、この取り組みと環境への配慮のバランスを取るシステムを導入しています。別のタオルが必要な場合は、バーエリアにお越しください。喜んでお手伝いいたします。ビーチタオルまたはバスタオルが必要かどうかお知らせください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"自転車をどこに置くことができますか","s2":"自転車をどのように保管できますか","s3":"自転車を保管するにはどうすればよいですか","s4":"自転車を保管したい","humanReadableQuestion":"敷地内のどこに自転車を保管できますか?","humanReadableAnswer":"自転車を駐輪する最も近い場所は、ホステルから 90 メートル (270 フィート) のポジターノ市庁舎の上の通りにあります。これらのスペースはホステルではなくポジターノ市庁舎によって提供されており、空き状況や目的への適合性は保証できませんのでご了承ください。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"行き方: 市庁舎"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"最寄りの駐車場はどこですか","s2":"どうすれば車を駐車できますか","s3":"車を駐車できる場所を見つける","s4":"駐車場を見つけてください","s5":"ホステルには駐車スペースがありますか？","s6":"車を駐車したいです","humanReadableQuestion":"車をどこに駐車できますか？","humanReadableAnswer":"施設の広告リストによると、ホステルには専用の駐車スペースがありません。駐車スペースは高価で、価格はスペースあたり100,000ユーロほどです。 <br><br>\\n\\n別の方法として、6月、7月、8月の夏のピーク時に無料の駐車場を見つけるのは難しい場合がありますが、路上で車を無料で駐車できるかもしれません。ホステルの前にあるバス停の近くで無料の駐車場を探してみてください（ナポリ/ソレントからポジターノまで運転している場合）。この場所は、イタリアのサレルノ州 \'JFJG+2x Positano」をGoogleマップに入力することで見つけることができます。路上に駐車するときは、駐車券を受け取ったり、車をけん引したりする可能性があるため、道路、誰かの私道、または税務当局や警察のために予約されたスペースに駐車しないようにしてください。 <br><br>\\n\\n商業用ロットの駐車場は通常、時速約10ユーロかかります。有料駐車場の利便性を好む場合は、参照のために最も近い3つの駐車場へのリンクを含めました。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"行き方：パルチェッジョ・アンナ","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"行き方: ミラノ ブラザーズ駐車場","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"道順：Pacheggio carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"ガイド：車で到着"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"私の持ち物を入れるロッカーはどこですか","s2":"どうすれば自分のものをロックすることができますか","s3":"どうすれば自分のものを確保できますか","s4":"自分のものを安全に保管できますか","s5":"ロッカーを使いたいです","humanReadableQuestion":"ロッカーはどこにありますか?","humanReadableAnswer":"各客室には貴重品を安全に保管できるロッカーが備わっています。"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"ホステルで両替できますか","s2":"ホステルは通貨を変更できますか","s3":"お金を変えたいです","s4":"お金を両替したいです","humanReadableQuestion":"ホステルでは両替はできますか？","humanReadableAnswer":"ホステルは米ドルのみを交換します。  為替レートは、Googleが引用した現在のレートに基づいており、さらに5％が追加されています。レートは、最も近い50セントに切り上げられます。 <br><br>\\n\\n他の通貨の場合、これはより費用対効果の高いオプションである可能性があるため、Exchangeサービスの使用またはATMから現金を引き出すことを検討することをお勧めします。 <br><br>\\n\\nどちらの場合でも、ウェスタンユニオンを使用することをお勧めします。  もしそうなら、最寄りは「メールボックスなど」と呼ばれる会社にあります。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"行き方: 最寄りのウェスタンユニオン"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"米ドルを使用できますか","s2":"米ドルで支払うことはできますか","humanReadableQuestion":"ホステルは米ドルを受け入れますか？","humanReadableAnswer":"米ドルをお持ちの場合は、ユーロでお支払いいただけるよう喜んで両替させていただきます。  為替レートは、Google が提示する現在のレートに 5% を加えたものです。料金は50セント単位で切り上げられます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"オーストラリアドルを使用できますか","s2":"オーストラリアドルで支払うことはできますか","humanReadableQuestion":"ホステルはオーストラリアドルを受け入れますか?","humanReadableAnswer":"いいえ。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"カナダドルを使用できますか","s2":"カナダドルで支払うことはできますか","humanReadableQuestion":"ホステルはカナダドルを受け入れますか？","humanReadableAnswer":"いいえ。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"外貨は使えますか","s2":"外貨で支払うことはできますか","s3":"ホステルは暗号通貨での支払いを受け付けていますか?","s4":"暗号通貨で支払うことはできますか？","humanReadableQuestion":"ホステルは外貨での支払いを受け入れますか？","humanReadableAnswer":"ホステルではユーロでの支払いのみ受け付けています。 <br><br>\\n\\n米ドルをお持ちの場合は、ユーロでお支払いいただけるよう喜んで両替させていただきます。  為替レートは、Google が提示する現在のレートに 5% を加えたものです。料金は50セント単位で切り上げられます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"なぜポジタノはそんなに高価なのですか？","humanReadableAnswer":"ポジターノの不動産価格は世界で最も高い部類に属し、モナコのようなより高価な場所はほんのわずかです。その結果、ポジターノでの生活費は比較的高くなっています。"},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"なぜホステルはあんなに高いのでしょうか？","humanReadableAnswer":"夏の間、ポジターノでの1泊あたりの宿泊施設の平均価格は700ユーロを超えています。私たちはゲストにお金に良い価値を提供し、肯定的なフィードバックを受け取るよう努めています。私たちと一緒に滞在するという需要が高いため、私たちのホステルは私たちが請求する価格にとって良い価値があると信じています。"},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"ポジターノ市税とは何ですか","s2":"Positanoには都市税がありますか？","humanReadableQuestion":"ポジタノ市税はいくらですか？","humanReadableAnswer":"Positanoの都市税は、宿泊施設の種類に基づいており、1人あたり請求されます。たとえば、5つ星ホテルの税は、4つ星ホテルの税よりも高いです。 2人のゲストがダブルルームに滞在している場合、彼らはそれぞれ税金を支払う必要があります。"},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"市税何","humanReadableQuestion":"「市税」とは何ですか？","humanReadableAnswer":"イタリアの市税は、2011 年の税連邦法によって導入され、市庁舎が独自の税率と徴収方法を設定できるようになりました。税金は 1 人あたり 1 泊あたりに請求され、チェックイン時に市庁舎に代わってホステルが徴収する必要があります。  徴収された市税は、ホステルによって月に 1 回ポジターノの市庁舎に支払われます。"},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"市税を支払う","humanReadableQuestion":"いつ都市税を支払うのですか？","humanReadableAnswer":"到着前に市税が支払われていない場合は、到着時に支払う必要があります。"},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"ホステルはキーカードデポジットを取得しますか","s2":"キーカード/ダメージなどのデポジットはありますか？","humanReadableQuestion":"キーカード/ダメージ/などのデポジットはいくらですか？","humanReadableAnswer":"チェックインすると、ベッドシート、タオル、キーカード、および潜在的な損害のコストをカバーするために、1人あたり10ユーロのデポジットが必要です。このデポジットは、すべてのアイテムが返却され、損害賠償がない場合、チェックアウト時に返金されます。"},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"キーカードのデポジットはいつ支払わなければなりませんか","s2":"いつキーカードデポジットを支払う必要があります","s3":"キーカードのデポジットはいつ支払いたいですか","s4":"なぜホステルにキーカードのデポジットを支払わなければならないのですか","humanReadableQuestion":"いつホステルにキーカード/ダメージ/などのデポジットを与える必要がありますか？","humanReadableAnswer":"ホステルにチェックインする際、保証金をお預かりいたします。デポジットは到着時に現金でお支払いください。以下に留意すべき点がいくつかあります。<br><br>\\n\\nデポジットは 10 ユーロです。 <br>\\nデポジットは、滞在中に発生する可能性のある損害や追加料金をカバーするための保証として保管されます。 <br>\\nデポジットは、損害や未払い料金がない限り、チェックアウト時に全額返金されます。 <br><br>\\n\\nこれが保証金の提供プロセスの明確化に役立つことを願っています。"},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"キーカードのデポジットは現金で支払わなければなりませんか?","s2":"キーカードのデポジットを現金で支払いたいのですが?","s3":"なぜ私はキーカードデポジットを現金で支払わなければならないのですか","humanReadableQuestion":"なぜ預金を現金で支払う必要があるのですか？","humanReadableAnswer":"デポジットはセキュリティ措置であり、支払いではありません。キーカードを返却し、損害がない場合、チェックアウト時に現金で返却されます。 <br><br>\\n\\n追加の手間とクレジットカード預金の管理コストを回避するために、チェックイン時に現金預金を求めます。  これにより、追加の管理手数料を請求することなく、客室料金を維持できます。"},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"二段ベッドの下段と上段が欲しいです","s2":"到着する前にボトム /トップバンクベッドを選択できますか","s3":"到着する前に底 /上の二段ベッドを手に入れてもいいですか","s4":"到着する前に底 /上の二段ベッドをリクエストできますか","s5":"特定の二段ベッドを選択できますか","s6":"二段ベッドを選んでもいいですか？","humanReadableQuestion":"二段ベッドの下段/上段をリクエストできますか?","humanReadableAnswer":"私たちのホステルでは、ベッドは先着順で割り当てられます。これは、あなたが上部の二段またはボトム・バンクが与えられるかどうかなど、特定のベッドの割り当てを保証することができないことを意味します。ここに留意すべきことがいくつかあります：<br><br>\\n\\nチェックインすると、可用性に基づいてベッドが割り当てられます。 <br>\\n滞在中に別のベッドが利用可能になった場合は、代わりにそのベッドに移動できます。持ち物を新しいベッドに移動してください。 <br>\\n利用可能なベッドを正確にカウントできるようにするために、定期的なベッドチェックを実行します。ベッドチェックプロセスの混乱を避けるために、割り当てられたベッドに持ち物を保管してください。 <br><br>\\n\\nこれがベッドの割り当てポリシーを明確にするのに役立つことを願っています。ご質問がある場合は、尋ねることをためらわないでください。"},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"モビリティの問題","s2":"モビリティは私にとって問題です","s3":"階段を登ることができません","s4":"はしごを登ることはできません","s5":"私は一番上の二段ベッドに登ることができません","s6":"私は無効です","humanReadableQuestion":"モビリティの問題がある場合は、Positanoにアクセスできますか？","humanReadableAnswer":"Positanoは、モビリティに困難な人に適した目的地ではないかもしれないことをお知らせします。階段の存在、ショップ、レストラン、カフェの限られたスペース、施設​​の不足、限られた交通手段により、モビリティの問題がある人がポジターノを完全に楽しむことが困難になります。"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"どうすればチェックアウトできますか","s2":"チェックアウトの方法を教えてください","s3":"どうすればチェックアウトできますか","s4":"チェックアウトしたいです","s5":"チェックアウトの方法を教えてください","s6":"チェックアウトプロセスについて教えてください","humanReadableQuestion":"チェックアウトするには何をしなければなりませんか?","humanReadableAnswer":"ベッドシーツ、タオル、カードキーをご持参ください。ベッドシーツとタオルをバーエリアの近くのバスケットに置きます。部屋のキーカードをお渡しします。この時点でチェックアウトは完了です。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"チェックアウトできるように初めては何ですか？","humanReadableAnswer":"チェックアウトは午前7時30分に開始されます。この時間の前にチェックアウトする必要がある場合は、前夜に来てください。早期のチェックアウトプロセスをご覧ください。キーカードデポジットを返金します。前夜に私たちに会いに来ないなら、私たちはあなたのキーカードデポジットを返金することができません。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"最後にチェックアウトできるのはいつですか?","humanReadableAnswer":"チェックアウト時間は午前10時30分です。クリーナーのニーズを尊重し、時間通りにチェックアウトすることを確認してください。この時間の後、彼らは仕事を始める必要があります。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"レイトチェックアウトをリクエストする","s2":"レイトチェックアウトを注文する","humanReadableQuestion":"遅いチェックアウトを手配できますか？","humanReadableAnswer":"レイトチェックアウトサービスは行っておりません。当社の清掃員は、毎日すべての部屋を徹底的に掃除するのに時間がかかります。ただし、チェックアウト日の午後4時30分までお荷物をお預かりいたします。そのためには、チェックアウトの際に荷物を保管しておきますので、お荷物を弊社までお持ちください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"チェックアウト後に荷物を保管してください","humanReadableQuestion":"チェックアウト後に荷物を保管できますか？","humanReadableAnswer":"はい、チェックアウト日の午後4時30分までお荷物をお預かりいたします。ご希望の場合はチェックアウト時までにご持参ください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"どうすればチェックインできますか","s2":"チェックインの方法を教えてください","s3":"どうすればチェックインできますか","s4":"チェックインしたいです","s5":"チェックインの方法を教えてください","s6":"チェックインプロセスについて教えてください","humanReadableQuestion":"チェックインのために何をしなければなりませんか？","humanReadableAnswer":"一部の詳細を記録するために使用する写真付き身分証明書 (パスポート、国民身分証明書、サービスカード、運転免許証など) が必要です。宿泊料金、市税、および 10 ユーロの保証金 (現金で支払う必要があります) も支払う必要があります。 <br><br>\\n\\nこの後、WiFi の詳細とウェルカム ビデオを提供しますので、ビデオをご覧ください。 <br><br>\\n\\nこれらの手順が完了したら、お部屋までご案内いたします。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"時間をチェックしてください","s2":"初めてチェックインします","s3":"チェックインするとき","s4":"チェックイン","s5":"チェックイン時間","humanReadableQuestion":"初めてチェックインできるのは何時ですか?","humanReadableAnswer":"チェックイン時間は午後3時です。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"最後にチェックインできるのは何ですか？","humanReadableAnswer":"レセプションは午後10時30分まで営業しています。この時間の後に到着する場合は、時間外のチェックインを完了するためにあなたと調整する必要があります。これには、部屋の支払いを全額（つまり、支払いが完全に取られていない場合）を完全に支払うことができ、レセプションが閉じられたときにチェックインする方法についての指示を提供する必要があります。私たちがあなたのために必要な手配をすることができるように、あなたが通常のチェックイン時間中に到着できないことを知ってすぐにご連絡ください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"アーリーチェックインをリクエストする","s2":"早期チェックインを注文してください","humanReadableQuestion":"早期チェックインを手配できますか？","humanReadableAnswer":"清掃員によるお部屋の清掃が完了次第、お客様をチェックインさせていただきます。午後 3 時のチェックインに向けて部屋の準備が整っていることは保証されますが、この時間より前にチェックインできるという保証はできません。午前10時30分から手荷物のお預かり・ご利用が可能です。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"チェックインする前に荷物を保管してください","s2":"チェックインする前に袋を保管してください","s3":"チェックイン前に荷物を預ける","s4":"チェックインする前に袋を保管してください","humanReadableQuestion":"チェックインする前に荷物を保管できますか？","humanReadableAnswer":"はい、チェックインの日に午前10時30分からバッグを保管できます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"ナイフフォークカトラリースプーン","s2":"カトラリーはどこで入手できますか","s3":"どこでフォークを手に入れることができますか","s4":"ナイフはどこで入手できますか","s5":"スプーンはどこで入手できますか","humanReadableQuestion":"カトラリーを借りてもいいですか？","humanReadableAnswer":"はい、私たちはあなたがあなたの部屋にカトラリーを持っていないことをお願いします。バー/レセプションエリアで私たちに返送してください。洗ってください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"電子レンジを使用できますか？","humanReadableAnswer":"電子レンジにしたいアイテムを持ってきてください。私たちはあなたのためにそれらを加熱します。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"プレートを借りてもいいですか？","humanReadableAnswer":"はい、お部屋への持ち込みはご遠慮いただいております。バー/レセプションエリアに返却していただければ、洗浄させていただきます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"ボウルを借りてもいいですか？","humanReadableAnswer":"はい、お部屋への持ち込みはご遠慮いただいております。バー/レセプションエリアに返却していただければ、洗浄させていただきます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"ホステル施設のリスト"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"ナプキンやペーパータオルを使用してもいいですか？","humanReadableAnswer":"はい、バー/レセプションエリアでリクエストできます。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"リスト：ホステル施設"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"ホステルはどのくらいの頻度で掃除されますか？","humanReadableAnswer":"清潔さは最優先事項です。私たちには、すべての部屋と共有エリアが毎日徹底的に掃除されるように懸命に働くフルタイムで専門的に訓練されたクリーナーのチームがあります。 <br><br>\\n\\n個室があり、毎日のクリーニングをオプトアウトしたい場合は、お知らせください。私たちはあなたの好みに対応し、あなたの滞在が可能な限り快適であることを保証します。"},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"レンタカーを借りたほうがいいでしょうか？","humanReadableAnswer":"南イタリアでの運転は、あなたが慣れている他の場所と比較してユニークな体験になる可能性があります。ここに留意すべきことがいくつかあります：<br><br>\\n\\n道路はあなたが慣れているものよりも狭くなる可能性があるため、非常に慎重で忍耐強くなります。 <br>\\n南イタリアの運転スタイルは、一部の訪問者にとって混沌としているように感じられるかもしれません。落ち着いて、運転するときは余分な注意を払ってみてください。 <br>\\n海岸沿いの駐車場を見つけることは、挑戦的で費用がかかる場合があります。公共交通機関やタクシーサービスなど、代替の交通手段を検討する価値があるかもしれません。 <br><br>\\n\\nタクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます。+39 379 125 6222。<br><br>\\n\\n詳細については、ガイドをご覧ください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"ガイド: 車でのアクセス (駐車場含む)"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"車で到着します","humanReadableQuestion":"ポジターノには車で来るべきですか?","humanReadableAnswer":"南イタリアでの運転は、あなたが慣れている他の場所と比較してユニークな体験になる可能性があります。ここに留意すべきことがいくつかあります：<br><br>\\n\\n道路はあなたが慣れているものよりも狭くなる可能性があるため、非常に慎重で忍耐強くなります。 <br>\\n南イタリアの運転スタイルは、一部の訪問者にとって混沌としているように感じられるかもしれません。落ち着いて、運転するときは余分な注意を払ってみてください。 <br>\\n海岸沿いの駐車場を見つけることは、挑戦的で費用がかかる場合があります。公共交通機関やタクシーサービスなど、代替の交通手段を検討する価値があるかもしれません。 <br><br>\\n\\nタクシーをリクエストするには、WhatsAppを使用して、英語またはイタリア語の次の番号に連絡できます。+39 379 125 6222。<br><br>\\n\\n詳細については、ガイドをご覧ください。","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"ガイド: 車でのアクセス (駐車場含む)"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"朝食メニューはどこにありますか？","humanReadableAnswer":"食事プランがある場合は、注文できるインタラクティブ メニューへのリンクが記載されたメールが届きます。客室予約の一部として食事プランが含まれている場合、電子メールは予約者に送信されています。メニューにアクセスできるように、転送するよう依頼してください。 <br><br>\\n\\n従量課金制の朝食メニューは無料メニューとは別のものですのでご注意ください。このメニューへのリンクは以下にあります。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"従量制の朝食メニュー"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"朝食はどこで注文できますか？","humanReadableAnswer":"食事プランがある場合は、注文できるインタラクティブ メニューへのリンクが記載されたメールが届きます。客室予約の一部として食事プランが含まれている場合、電子メールは予約者に送信されています。メニューにアクセスできるように、転送するよう依頼してください。 <br><br>\\n\\n従量課金制の朝食メニューは無料メニューとは別のものですのでご注意ください。このメニューへのリンクは以下にあります。  午前中にバーエリアでご注文ください。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"従量制の朝食メニュー"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"朝食は何時ですか？","humanReadableAnswer":"朝食のご注文は毎日午前8時から承ります。  <br><br>\\n\\n朝食の最終注文は午前10時30分となります。 <br><br>\\n\\n食事プランがある場合は、注文できるインタラクティブ メニューへのリンクが記載されたメールが届きます。  必ずメニューを使用して前日に注文してください。つまり、月曜日に火曜日の朝食を注文してください。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"従量制の朝食メニュー"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"ミールプランとは何ですか?","humanReadableAnswer":"ホステルでは、食事と飲み物を最も安価に注文できる食事プランを提供しています。  詳細については、お食事プランガイドをご覧ください。  ぜひお立ち寄りいただき、バーエリアでのお食事プランをご注文ください。"},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"私は医学的な緊急事態を持っています","s2":"私は助けが欲しい、そしてすべてが閉じられている","s3":"助けて","s4":"医者が欲しい","s5":"緊急事態が発生しました","s6":"医療緊急事態で何をすべきか","humanReadableQuestion":"緊急事態が発生したため、フロント/バーエリアが閉鎖されています。","humanReadableAnswer":"緊急の場合は、WhatsApp の緊急電話番号 +39 392 929 3384 まで直ちにご連絡ください。弊社チームの担当者ができるだけ早くお手伝いに伺います。必要な場合は、お気軽にお電話ください。あなたの安全が私たちの最優先事項です。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"どこで現金を手に入れることができますか","s2":"銀行はどこで見つけられますか","s3":"現金を手に入れたいです","s4":"最寄りのキャッシュポイントはどこで見つけられますか","s5":"キャッシュポイントを見つけるにはどうすればよいですか","humanReadableQuestion":"最寄りのキャッシュポイントはどこですか、そしてそれは私に引き出し料金を請求しますか？","humanReadableAnswer":"最寄りの ATM はわずか 70 メートル (210 フィート) 先にあり、引き出し手数料はかかりません。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"道順：ATM/キャッシュポイント"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"どこで換金できますか","s2":"どこでお金を交換できますか","s3":"どうやって両替できますか","s4":"どうやって両替できますか","s5":"お金を変えるのに最も近い場所はどこですか","s6":"お金を交換するのに最も近い場所はどこですか","humanReadableQuestion":"どこで換金できますか？","humanReadableAnswer":"ホステルで米ドルを交換できます。為替レートは、Googleが引用した現在のレートに基づいており、さらに5％が追加されています。レートは、最も近い50セントに切り上げられます。 <br><br>\\n\\n必要に応じて、最寄りの西部連合は「メールボックスなど」と呼ばれる会社にあります。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"行き方：郵便ポストなど","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"リスト：ホステル施設"}]}')}}]);